艾夫拿回憶費爵爺昔日爆粗:都他媽給我下車簽名 以為自己是誰?

費格遜執教曼聯期間，管理球隊非常有一套，恩威並施，將隊員們管得服服帖帖。近日，埃弗拉回憶了弗爵爺當年發飆的一幕。在看到曼聯球員沒有給球迷簽名後，費格遜在車上大罵弟子，並要求他們全部滾下車給球迷簽名去，非常的霸氣和血性。

“那次，我們都在往車上走，我們當時都非常的疲勞，我說的是實話。在車外，有球迷排成了一隊，等著我們簽名。球員們心裡都在想‘如果其他人不去簽名，我也就不去了’。所以，我們都徑直走向了車子，回到了座位上。”埃弗拉回憶道。

上車後，曼聯隊員們看到費格遜正一個人在車外給球迷簽名，他們知道這下要出事了。“我看著車窗外，看到費格遜爵士正給每個球迷簽名。我發誓，他整整大概簽了45分鐘，他給每個人都簽了名。我對隊友們說‘伙計們，當老大上車後，我們就完了’。”埃弗拉表示。

“隨後，他來到了車上，並向我們開動了吹風機。他發飆了：‘你們都XX以為自己是誰啊？是這些人（球迷）在給你們付薪水，他們來這裡就是為了看你們。現在，都XX的給我滾下車，去簽名！’沒辦法，我們只能一個個下車，給球迷簽名。”

2013年，費格遜退休，曼聯此後一蹶不振。莫耶斯、範加爾、穆裡尼奧都未能讓曼聯再次登頂英超，現任主帥索爾斯克亞對曼聯的改造有了一定的成效，但距離奪冠還有很長的路要走，這讓曼聯球迷更加懷念那個老人。

近期，專業足球雜志《442》評選出了足球史上最偉大的100位教練，費格遜當仁不讓的排在首位。他是曼聯的教父，也是很多人心中的完美主帥。

潮文feel

簽45分鐘又真係好癲

費蛇真係錫球迷

諗起Johnny Depp幫fans簽名簽到唔肯走張gif

送禮勤

有了一定成效，排名咪又係

老嘢手震震係簽慢d

2013年，費格遜退休，曼聯此後一蹶不振。莫耶斯、範加爾、穆裡尼奧都未能讓曼聯再次登頂英超，現任主帥索爾斯克亞對曼聯的改造有了一定的成效，但距離奪冠還有很長的路要走，這讓曼聯球迷更加懷念那個老人。

支那聞不了

Amber 個臭閪仲玩屎屈depp

譯名睇死人

活蛇朋友隊

知自己遲啲會無咗隻手指
趁有得簽好簽埋佢

雲爺爺呢？

Until we sign

非常的霸氣和血性。

D霸氣真係

見到費蛇係下面都唔即刻落去補鑊，仲係車度睇45分鐘

咪就係
成班傻閪 唔怪得畀人屌

渣ga,咁樣俾人家暴。

簽45分鐘有冇誇張咗啲
不過簽45分鐘都唔落車仲誇張

諗起費托當年係香港屌柒簽名師

So we went straight to the bus, every one, and I look out the window and I see Sir Alex Ferguson signing each autograph. "I swear he must have signed for like 45 minutes. He was signing [for] everyone. I say ,'Guys, when the boss comes on the bus, we are done'.

球員換衫沖涼遲啲出黎, 佢上車睇到費SIR仲簽緊, 覺得佢已經簽左45分鐘

費sir實上去屌哂班球員落車, 無咩可能自己一個簽45分鐘掛

費sir真係曼既龍柱
一走左咩都冇哂